屌你老味獌狗又突破足球理論

有馬達打正選曼聯就難以晉級

佢好憎你咁

突破足球理論

戴左頭盔啦
Hazard無自覺性

估唔到馬達都可以好似啲一線球星咁屈機突破足球理論

夏殺有自覺性可以入番曼3/4粒反勝

何蛇一早講左夏薩特係問題所在
如果佢有自覺性 一定可以大三元甚至大四喜反勝
所以何蛇又中理論無被突破

mata擺中間所以冇問題

何sir: : "拿！又一次應驗我既足球理論係岩架啵。一早講左如果sob 做傻仔教練同沙利打來回高速球，咁曼聯就會輸左9成架喇。而呢場因為sob 識得收縮防守區域打穩守反擊，唔同你車路士打來回高速球，所以曼聯就把握到車路士後防不穩呢個弱點而坐和望贏架。"

無禁廣告 fail

沙利條傻西無泊大巴呀

如果唔係用左馬達4312 天然老鼠拉龜一定入唔到波

會唔會喺季尾做個統計睇下邊隊波突破足球理論次數最多

靠你追擊啦！

熱狗成日3中堅贏波

vertonghen突破足球理論唔計

吊，有聲

世三好落力wo 懶落世三到好唔公平

希望各位科水比小弟
令小弟可以有尊嚴咁生活落去

好撚似乞衣

今日條片
何sir: 車路士足總杯主場0-2輸左比曼聯wor! 只可以講有馬達在陣贏波既曼聯係突破左我既足球理論架，所以都係無咩好講架喇，唯一可以講既係沙利做左傻仔教訓囉！但有啲野大家一定唔會做傻仔架！就係記住click 下廣告彈下廣告，睇晒啲廣告佢，片頭片尾click 晒啲廣告示窗，咁大家就唔會做傻仔，更加可以突破youtube 理論，等小弟可以有番少少收入，有樽嚴咁生活落去，更可以每日，係每日為大家出倒片，繼續為大家拍多啲片架！

何Wayne 咪又係真19000

車路士是最勁
已說讚的粉絲專頁 · 11 分鐘 ·

阿仙奴名宿基昂：當時車路士落後2球，但沙利最後1個換人名額換入後衞，這是一個很愚蠢的決定

好想聽何sir解釋